點解好似冇咩人講how I met your mother

雖然個結局真係爛到不得了
但係都係心目中第一嘅sit com
隨左我過好多唔開心嘅日子
同埋學到唔少人生哲理
就黎煲完果下超級唔捨得
等左成個星期先睇埋最後幾集

When I get sad, I stop being sad and be awesome instead. True story

Marshmallow and Lily pad

除左Swarley之外最鐘意就係lilypad

正常人係兩邊都會睇, 傻仔先會做比較

認真推介比各位巴打睇 唔好睇個名咁膠以為唔好睇
香港巴打係Netflix 外國巴打係Hulu就有得睇

邊兩邊

我睇咗頭六集
悶到唔想睇..

我兩邊都有睇

同friends比真係爭一截, friends我全套睇咗六, 七次
himym 連第一次都未睇完 頭果兩季都幾好, 越睇越無癮 希望完成到

唔知點解唔想睇落去，又唔係覺得悶嘅，但係就係唔太想睇

我睇左五六次 最尾兩個season 真係麻麻 結局最後搵返robin 不過最尾個season Tracy 真係太好 搞到唔知掂

套野太拖劇情啦
到臨尾個季又好似要急住交待番啲拖左好耐既劇情
不過都幾好睇既

其實都冇咩邊套sitcom 唔拖
tbbt 拖到依家十幾季先終於肯完
好似係Marshall 突然之間話唔拍就搞到最後果幾季好趕咁

無論睇完邊套都有種唏噓嘅感覺

其實睇成班friend既互動最好睇
認識tracy反而變左支線咁
不過睇完依套勁鍾意robin
Let’s go to the mall

Friends同himym都睇過 雖然兩套都好睇 但personally鍾意himym多啲 套野陪伴咗我成個中學

呢套野基本上係抄Friends然後將啲角色反轉。

Ross(Friends中同時代及潮流少少脫節既角色)---->Ted(潮人)

Rachal(倚賴性強又不善理財及時常要被受保護)---->Robin(靚女得來非常獨立而強旱)

Joey(冇腦窮鬼冇事業溝女王)----> Barney(有腦有米溝女王)

Monica+Chanler ----> Marshall+Lily (基本上將Monica性格俾左Marshall然後將Chanler性格俾左Lily)

Phoebe, 一個喺friends入面算係可有可冇既角色就直情冇左。

Robin

Ted邊忽係潮人 咁其實咁嘅人物性格係每個sitcom或者生常生活嘅朋友都會見到

利申：himym 死忠

紅boot

TED????

Ted 反而我覺得同Ross 有種成日做柒野既味道 成日拎自己專業出黎吹水悶親人既阿叔咁 ( architecture 同埋恐龍)

Legend wait for it

Dary
Legendary

How I met your step mother

Tbbt 宜家都係要收皮
不過佢算係咁
起碼每個 characters 不斷都有development
Himym 反而stuck 住左
Ted 不斷拍拖>散>離唔開 Robin
Barney 永遠都係咁 legendary 永遠都係做緊please

係

死忠 未睇過friends
個人覺得結局唔錯，成套劇係講點溝到老母
唔係同老母生活既故事
最尾我解讀係點溝到最終老母=robin(後母 )

Between,

2021年4月 Ted 會喺香港機場撞到酒吧妹 Wendy

第二季開始追到尾
其實問題係套嘢冇咩重要劇情，成套嘢變咗冇咩變化同唔深刻
friends每一季都有大事發生令人追落去

所以how I met your (step) mother 先係戲名

話說 我睇完套野 先知Barney係基嘅
佢老公係 Lily劇入面個ex

Robin 真係好正

翻睇第三次

好好J

個咸濕主 播 (robin 同事） 係lily 現實生活嘅老公

呢個依家先知

好好睇，最近先睇埋最後一集

Gary blauman 係robin現實生活嘅老公

i don’t want a perfect i want robin

不過我想睇老媽線多好多

leggen- wait for it-

daaaaaary

睇完friends先睇himym

偏好himym
s4 5 開始越睇越好睇
有好多集嘅講故事手法都好新穎
令人有好新鮮嘅感覺

當然friends都好經典

Friends 好睇過 How 好多冇錯
但How都好好睇，我反而好鍾意結局

呢套野客串啲卡士都勁
enrique inglesias
conan
kim k
katy perry
karate kid
重有勁多

巴打真係死忠黎

Scooter 仲有Gary Blaumsn

唔講真係唔記得有Conan 仲有Britney Spears

其實Stella都幾正